錢就美國佬收曬，鑊就中國政府揹曬。

好似廢老思維

反共之餘，但諗深一層 資產轉移

收錢賣國 中國會發生、一帶一路第三世界官員亦會

其實係真都唔出奇 中國影子政府根本唔係中國人？

希特里已被維基解密爆係影子政府一分子 控制IS

而中共又賣過軍火俾IS 、第三世界

賣電子零件俾北韓 再組裝軍用物資 賣曬去打仗兩方

班官賺完錢就走 本身都被人控制住

打錯 係希拉里 呢個女人唔簡單

講廢老已經係分化

CCP而家取代左伊朗/俄羅斯係全世界最邪惡最大野心政權
美國唔搞你搞邊個?

而家知都未遅

不過真係耐咗D

希特拉同希拉里個仔叫希特里

中國最top個d全部都唔係中國人，習總如果自己揸得外國戶照一早變加拿大人

No轉移話題ok? 太低質